TL又話11點出嚟嘅

人呢？？？

今晚11點金鐘見，行動證明

???????????????

召喚會員韓子亮TL

牙亮

出左，我見到佢

好多人都見到我

真 良心藝人
我愛你
可唔可以錫啖你

認真 以後會飯你